是日晚餐，澳門陶陶居

我搭下你膊頭請我食鮑魚

好丫，痴下餐

有冇食過鳳城禮記 邊間好食d

好耐無食翅